---
type: Video
title: "Handbrake"
description: "Convierte y aligera vídeos."
tags:
    - apps-general
    - video
    - editor
    - comprime
    - youtube
video_id: RxrhYOjcCaY

---
<!--more-->

## Qué es Handbreake

Handbreake es una aplicación que permite convertir vídeos en varios formatos. Además, permite cambiar el formato del vídeo y comprimir lo máximo posible para compartir en Internet.

La interfaz consiste en una lista de vídeos, propiedades y una ventana con vista previa.

Fuente: [CindySims](https://www.youtube.com/channel/UCnJOvGWpZGw_sxrVx4Z2Gdw), [Handbreake](https://handbrake.fr/)
